愛國愛黨倫敦金

本係唔係政治撚，但見到個有咁愛國既倫敦金佬，唯有介紹俾各位。

如果邊位師兄想買倫敦金對沖下風險可以搵佢了解下。

推

傻9樣

倫敦金佬連死人都要抽水

屌 又係呢條友

個樣
上天係咪已經算係懲罰緊佢

唉、比你班暴徒阻住我換證、阻住地球轉 我住大陸架！

咩人就企邊一邊 唔好過黎拉低平均智力

佢咁on9點樣呃到人

唔on9 點會做倫敦金

推到佢紅為止

唔on9點會買倫敦金

Push

請各位記呢條友，有報應架